（純粹發洩，超級長文）讀得書多唔撚代表你識做人

小妹係外國讀緊書，租左間屋分租俾其他人，而加同個大陸撚住緊
介紹翻少少佢先：男，博士后，其他不詳。如果要用3個字形容佢，就係：戇撚鳩
首先想大家知道佢只係暑假短租既過客，時長：1個半月

事件1:
好撚記得，第一日。佢6點左右到，汁拾完大概7點幾8點問我超市係邊，話想買野，因為個天都黑黑地，佢人生路不熟，手機又冇網，咁我出自好心問洗唔洗車佢去，問左幾次，話個天黑左都幾危險，冇乜街燈，但全部都俾佢拒絕晒，當下已經心諗，以後唔會再問洗唔洗車埋佢（因為前室友都冇車，所以平時出去買野會叫埋一齊去）後尾聽佢同其他室友傾計先知原來佢驚快既野，車？？？黑人問號
講真，佢直接講理由話佢驚，而唔係無啦啦拒絕晒我所有既好意，我明佢有原因都唔會咁嬲

事件2:
第二日又黎料，夜媽媽10點幾叫晒我同另外2個室友出去汁雪櫃，話佢要擺野。咁我都明當時個雪櫃係真係冇位俾佢擺，空少少位俾佢係正常，但洗唔洗10點幾叫？重點係哥陣佢乜都味買！就咁，我同另外2個室友汁左差唔多2個鐘，騰空埋廚房其他位俾佢
汁野期間，因為前室友d野基本上都冇汁走，冇扔，好多調味料，砂煲罌罉全部都係到，就問佢要唔要，1係費事晒，2係費事佢再買（因為d野都新，前室友先黎得半年）佢居然答佢唔仲意用人地d野，心入面諗：屌你，房間d床，枱凳全部都人地留低架，米撚用啊笨柒

事件3:
過左一排，佢同我講，個煮食爐用唔到。聽完我真係反撚曬白眼（我第一日就同佢講過，2個得2個唔得）佢黎之前都係4個人住，因為食飯時間唔同，所以一直都冇整，2個絕對夠用。但佢問我可唔可以整，既然要求到，我梗係同房東反映返，房東都話會搵人整，我都同佢講左，但佢幾日唔埋就問一次，幾時整，你覺得下星期之前整唔整到，我點撚知啊大佬，又唔係冇得用，整唔整又點姐

事件4:
每次煮完/洗完野都唔撚識汁一汁。因為佢真係煮到好撚污租，d汁彈到成個爐都係，洗完碗d水又係唔抹，整到周圍濕粒粒。好死唔死我屋企隻喂食貓會跳上去"奶"，咁我每一次係佢煮完之後都會去抹一抹既，以防貓亂食，我都冇乜野。有一次佢撞正我抹緊，就話佢一陣抹，咁我都抹得7788，梗係答唔緊要啦，之後有次貓訓左，我就冇抹，結果係d跡留左係個爐上一晚，佢都係冇抹架
其實唔汁米唔汁，我抹一抹真係冇所謂。明明話會做，但冇做，真係火都黎

重有其他，如個煮食爐點開，洗衣機點用，將胶盒放入微波爐，唔沖廁所等戇鳩事就唔一一細數，總之而加對佢冇乜好感，好彩已經過左1個月，再涯多2個禮拜就89078。

Sorry for 1999
開得post預左比人屌，可能係好小事，可能係我唔識換位思考，但加加埋埋真係扣到冇分咁制，所以先想發洩下，任屌唔嬲。

又米又后又胶又汁
睇完我就真係反撚曬白眼啦

後膠執 SOR

讀得多書唔一定好, 但至少係連登開個post都可以正常供人閱讀

成日執人錯字條友呢啲Posts 就唔蒲頭